法唔法國噴香水嘅女仔仲衰過雞衰過公廁

仲要噴啲濁撚到仆晒街嘅香水
做港豬逼緊地鐵個陣咁啱企係你後邊真係生不如死 (情形同啲吸煙嘅仆街做火車頭一撚樣 )

:法國
唔法國

Btw, 唔噴香水嘅女仔先係最pure 最true

靚女有臭弧都以為係香水味，豬扒噴香水都好似臭弧咁

法國唔法國都唔關你事

推

咁德國呢?

淡淡地既話
濃